其實大家有無想過被送中12人, 可能有人已經死左??

其實大家有無想過被送中12人, 可能有人已經死左??

其實被送中12人係在海上拘捕.
俗語狗急跳牆, 因驚被捕而跳海溺斃.

中共一直唔給家人接觸,可以理解為驚給人知用刑.
但點解唔出12人,自首片段好似銅鑼灣書店單野咁.
又或只影大頭相登上報紙.
可以暫時掩住外國把口. 當然雜總思維可以理解(只有一味強硬)

但是更有可能12人之中,可能有1,2個拘捕時死左.
唔知點去交待,所以一直無片,又無相.
因為死左無得拍片同影相.

係 可能全部已經死哂